將軍澳街坊圍緊狗屋

有冇街坊未落黎呀
要人！

自推

推

大家要團結居民！請用番藍絲個句 “保衛家園“ , 咁拎棍都好合理

push

過黎屌狗喇

將軍澳 街坊陳生被打爆頭後 5分鐘內 街坊動員屌走狗

到啦 士氣高昂

將軍澳士氣高昂 攞正牌 要黑警交代

0020 市民大叫：得罪將軍澳撚仲想訓？

寶林北路好多狗車